<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="101">
  <author>aaw3k</author>
  <version>1.2.0.0</version>

  <title>
    <en>Mouse Steering</en>
    <de>Maussteuerung</de>
    <fr>Contrôle À La Souris</fr>
    <pl>Sterowanie Myszką</pl>
    <ru>Управление Мышью</ru>
  </title>

  <description>
    <en><![CDATA[Enables mouse-based control of vehicle steering, with fully configurable sensitivity, linearity, dead zone, smoothness, and more.

Changelog Version 1.2.0.0:
- Migration to FS25 and codebase rebuild

For more information or to report a bug, please visit GitHub (modnext/mouseSteering).]]></en>
    <de><![CDATA[Ermöglicht die Steuerung der Fahrzeuglenkung per Maus mit vollständig konfigurierbarer Empfindlichkeit, Linearität, Totzone, Laufruhe und mehr.

Änderungsprotokoll Version 1.2.0.0:
- Migration zu FS25 und Neuerstellung der Codebasis

Für weitere Informationen oder um einen Fehler zu melden, besuche bitte die GitHub (modnext/mouseSteering).]]></de>
    <fr><![CDATA[Permet de contrôler la direction du véhicule à l'aide de la souris, avec une sensibilité, une linéarité, une zone morte, une fluidité et bien plus encore entièrement configurables.

Journal des modifications version 1.2.0.0:
- Migration vers FS25 et reconstruction du code source

Pour plus d'informations ou pour signaler un bug, veuillez visiter la page GitHub (modnext/mouseSteering).]]></fr>
    <pl><![CDATA[Umożliwia sterowanie kierownicą pojazdu za pomocą myszy, z możliwością pełnej konfiguracji czułości, liniowości, martwej strefy, płynności i nie tylko.

Lista zmian w wersji 1.2.0.0:
- Migracja do FS25 i przebudowa kodu źródłowego

Aby uzyskać więcej informacji lub zgłosić błąd, odwiedź stronę GitHub (modnext/mouseSteering).]]></pl>
    <ru><![CDATA[Обеспечивает управление рулевым управлением автомобиля с помощью мыши с полностью настраиваемой чувствительностью, линейностью, мертвой зоной, плавностью и другими параметрами.

Журнал изменений версии версии 1.2.0.0:
- Переход на FS25 и перестройка кодовой базы

Для получения дополнительной информации или для сообщения об ошибке посетите GitHub (modnext/mouseSteering).]]></ru>
  </description>

  <l10n filenamePrefix="l10n/l10n"/>

  <iconFilename>icon_mouseSteering.dds</iconFilename>
  <multiplayer supported="true" />

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/main.lua" />
  </extraSourceFiles>

  <specializations>
    <specialization name="mouseSteeringVehicle" className="MouseSteeringVehicle" filename="src/specializations/vehicles/MouseSteeringVehicle.lua"/>
  </specializations>

  <actions>
    <action name="TOGGLE_MOUSE_STEERING_CONTROL" category="VEHICLE" axisType="HALF" displayCategory="VEHICLE_MOUSE_STEERING"/>
    <action name="TOGGLE_MOUSE_STEERING_SAVE_DELETE_VEHICLE" category="VEHICLE" axisType="HALF" displayCategory="VEHICLE_MOUSE_STEERING"/>
    <action name="TOGGLE_MOUSE_STEERING_ROTATE_CAMERA" category="VEHICLE" axisType="HALF" displayCategory="VEHICLE_MOUSE_STEERING"/>
  </actions>

  <inputBinding>
    <actionBinding action="TOGGLE_MOUSE_STEERING_CONTROL">
      <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_period"/>
    </actionBinding>
    <actionBinding action="TOGGLE_MOUSE_STEERING_SAVE_DELETE_VEHICLE">
      <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_slash"/>
    </actionBinding>
    <actionBinding action="TOGGLE_MOUSE_STEERING_ROTATE_CAMERA">
      <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lalt"/>
    </actionBinding>
  </inputBinding>
</modDesc>
